突發：彭斯參戰，士氣大振！ 華府走起，6日會戰民眾搭帳篷，賓館玩關門； 伊朗死亡威脅川普，預警以色列開戰，美軍馳援中東；

#伊朗導彈 #中東 #白宮
👉突發：彭斯參戰，士氣大振！
華府走起，6日會戰民眾搭帳篷，賓館玩關門；
伊朗死亡威脅川普，預警以色列開戰，美軍馳援中東；
佩洛西家被安提法扔豬頭；
中共強拆百姓煤爐；
港人跨年喊光復 ｜
新聞拍案驚奇 大宇
20210103

新聞拍案驚奇 大宇
589K subscribers

📣 免翻墻鏈接 👉🏻

💎 本集節目美東01/02 製作0:00
💎 蘇萊曼尼死週年 最近 #伊朗導彈 襲美使館 川普嚴厲警告 2:43
💎 美軍增兵 #中東 伊朗發“死亡威脅” 稱以色列要開戰 4:14
💎 國防叫停拜登交接或持續 伊朗戰雲起 #白宮 發圖想說啥 6:43
💎 法官駁回訴彭斯案 #民眾相約6日DC見 做搭帳篷準備 8:49
💎 另11名參院共和黨6日參戰！提特別條件 川普將公布大量證據 10:26
💎 紙有記憶！證據留在選票上 情報界超400人正在調查 12:14
💎 左派要取消「父母子女」叫法 佩洛西家門口被扔豬頭 13:35
💎 美“不死”囚犯難敵中共病毒 方方批「極左」禍國 15:14
💎 中共強推「#煤改氣」致民眾挨凍 香港人跨年再喊光復17:07

-
🔔為避免偏見審查，不受阻礙地呈現節目內容，請關注大宇博客，每日更新:
（新拍有任何文章和視頻的更新消息，我們都將在第一時間提供給您！）

PUSH

彭斯要做嘅反而係六號要人不在，技術性咁卡死左點票程序，變相被迫要眾議院一州一票

主持人順落去係臨時議長 雖然都係共和黨人

條法寫死左係參議院議長，臨時議長都唔得

唔係眾議院議長佩落西？
參議院議長係老婆支那西果條友？

一州一票已經唔可行。共和黨有25仔

副總統=參議院議長
個奶支西老公係參議院黨團領袖
參議院臨時議長就另一個人黎，因為副總統好少去參議院主持會議

正，岩晒我地cctoy手足

由彭斯決定要邊套票？
PA GA 加 MI or WI 應該就夠做